0016 新地五百

有無人揸緊呢隻， 今日52週低位
溝唔溝好

個500咩意思？

變咗做500股一手嘛